究竟曾蔭權當年背後幫香港人捱左幾多刀？

唔係話洗白，呢條友當年乜樓都唔起係好有問題

不過你話佢懶，佢係，但同時都無推過任何送中條例

結果 政協副主席無佢份仲要白坐一年冤獄

政改？

無起樓真係仆街
不過應該真係頂咗好多嘢先會俾土共搞

起錨！起錨！

港豬風土病：

LesserLesserLesserEvil雪雪雪！！！！

黃仁龍都講過曾蔭權頂咗好多

你咪又係非黑即白

一個人有功有過唔得嘅

特狗幾錢人工？？？義工黎架？？？

所以，功應份，記？？？

洗白
然後話唔係話洗白

比你做得特首、
你檯面有20個賣港條例要你推、
你會點做

吊你689 777 推晒20條

起碼肯定黃仁龍係近4屆政府班子入面最有政治智慧果個律政司

當年佢肯出黎選，幾時輪到689，777

貪曾係經濟上賣港, 搞好多大白象
但香港核心價值佢都守住, 佢都算前港英既高官跟領導層共事過, 同林奠果d ao仔邊有得比

超級區議會都係佢搞出嚟
作為中共棋子做到咁算好

不過唔好以為佢就無辜

曾蔭權時代嘅發展局局長係柒婆

見佢一完任就比人捉啲19嘢，仲要坐監
就知道佢真係係背後捱咗好多

係支那為左控制欲, 將所有做到野既人都排除哂,
得返d on9留係到日日奶共, 一做野咪出事囉,
都係個句,
聰明人總會有少少私心,
但係蠢才就100%自私,
曾生雖然唔係特別有叻, 但起碼似返個香港人既思想,
加埋黃仁龍係後面做軍師, 話乜野該做乜野唔該做
你估好似依家淋病咁咩, 成班跟車太貼, 一鑊熟, on9到出面

向地產商問責，向中產問責

高鐵囉

最有智慧唔肯定 最有操守就係
強國猿條仆街智力唔見得差 但係仆街賤格到冇朋友